又黎召集日文巴絲喇

こんにちは
誰か最近jlpt受けたの？
そして誰か受かったの？

信唔信我一野屌撚死你老母？

信じない

プッシュ

こんばんは

こんばんは
何かいいことでもあったのかい？

そうですね
今ゆっくり休めることかな、旧正月だから
あなたはどう？

いいな
僕は 最近新しいゲームをやってる
黒い砂漠って、知ってる？

日文dse得B可唔可以john

バスで学校へ行く

ゲームばかり

名を残す

美波 係咪放日文資源果個
多謝大大無私的分享

毎日ゲームの生活、いいじゃん？